點解講電話會行黎行去/搞吓枱面啲野？

見唔少人講緊電話個時
都會來回踱步
或者喺張紙上面亂畫
又搞下枱面啲野咁
有冇人都會咁？
其實點解會有呢個「反射動作」？

同你屌閪會un一樣